未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（433）

好快手

乖埋 好榜樣

樓豬！！！！！！！

抵讚嗎

我要投訴家姐唔同我食雞

教佢上連登傾計

why

唔想知

辦公時間再打嚟啦

咁咪有去樓下大嗌

你中意啦 無人返工架

嘔奶就識

掟屎撻上去

食咗個藍莓芝士蛋糕

肥埋叔

咁你負責清潔

未識叫爸爸媽媽 就識叫哂我地既名

你過得好爽喎

梗係啦

Ceci

係呀佢地都各自發展

好重呀啲野

我大隻但唔幫你拎

推到侄仔識講

埋叔

我又無話拎唔到

夏熱天時 仲要搬搬搬想熱死幸咩

買咩

抵你拎得咁辛苦

叻埋

真係熱

搬啲碟比啲人

係咁架啦

呵呵

一陣買杯野飲

埋埋

殘殘

楚楚

心事

幸子

廚廚

鍾意曬太陽但又怕熱又唔想變黑

肉

得我有公仔

靚女絲打

做非洲人 唔怕熱又唔怕黑

我而家先起身

你係最遲的

咩樣

絲打

不嬲架

嘈醒你

早晨

做緊咩

Netflix

睇咩

豬豬

有無人玩過多啦A夢大富翁

hi

自然醒好爽

仲有非洲雞食

project power

咁要去了

恰你

好耐冇叫過春了

埋叔好

想收工

又恰

肉肉

佢恰我先的

都係歎冷氣啦你

笑婆

唔想知2.0

就快啦

你就婆

春

嘆緊了 做gym了

姐姐好攰

想返屋企瞓覺

想訓

我幫你叫

瞓係床好舒服

一陣要去姑媽到食飯

係

你有爹吔使乜叫

Ohhhh

瞓軟床

又話做尖

幫炸嘛

做左兩下掌上壓了

幫我識靚女

又冇乜力

咪又係夜訓

很想要吧

可以休息了

真 可以瞓覺了

笑笑都靚

佢都唔同我食雞

早瞓點笑你

不想了今日食壽司

威啦 有得瞓

@笑笑 食唔食雞啊

你冇

互相傷害

唔怪得家姐唔同你食雞

打叔叔 打叔叔 打

對佢好是沒有用的

比人拒絕到痴線
好悶 有冇野玩

本身都痴線的
想出街但又冇地方去

原來係咁
第一屆連登開口中 我係主持人

嬲
唔同你玩

痴線佬

點解今日好似周身冇力咁

咳咳

唔準笑

無買到

唔獎勵自己點得架

餃姐好似玩過？

我有野飲買一送一 但唔會請你飲

你妹下妹下

原來係因為食唔夠雞

又冇人

唔識

開心

你又知？

唔好搶我d豆沙包呀

好 眼 瞓 牙

睇完了

去緊買了

我自己買嚟飲

佢之前好似講過

夠鐘走人

遲收工是常識吧

我又想忍咕嚕咕嚕

你搵爹吔

哈哈哈

你傻下傻下

你烚下烚下

你烚啲

陪你

你更烚

我同你

放假好撚悶 但係平日就勁想放假

你屋企氣候

好悶

人係咁

真

睇住侄仔啦你

有無唔開心

冇，多謝關心，你呢

無好開心

先可以造就你

係。。。

就快了

==

— —

啱先嗰餐冇食
今晚食過橋

支持

👁_👁

依家食嘢都唔得？

食到你瀨屎

大碗

開心了

898

坐喺馬桶食

想有人陪我出街

食埋啲屎

@Ceci
你想去邊

屌

唔知 總之想出街

Bigger size bigger maai
Maai=埋 from Google

傻仔！！！！

好核突呀

去食癱仔囉

你想點樣

跟得笑笑多

咁唔出了

笑笑無你咁傻

歧視啊

無可能

我要食雞

Jumbo size

你鍾意食屎 邊個夠你揮

佢係度狡辯 掩飾佢鍾意💩

雞肉都是雞
雞翼都是雞

我要一大塊

我幾時講過

你唔好成日屈佢

癱仔有雞肉

仆街 忍唔住笑左

你鍾意坐係個馬桶上食

我講事實

我又冇講鐘意
食都係食譚仔

話你傻呀

又貴又唔飽

你鍾意食

即係喜歡 放心 低調處理 shuu

你屈得就屈

樓豬不愧係屎王

扮可憐都冇用

同情你

又冇人理我了

唔好瀨落我到

做乜啊你又

叫春了

笑笑

唔比藍色

小食揀咩好

乜水

藍色

你咪笑笑

咁我陪你啦

你要笑笑

我可以係 c

一齊藍

要你？

你又笑乜嘢

佢成日恰人

@Ceci

邊有

唔同我食雞

訓醒

食雞未

想食牛

join

想食牛扒

幾成熟

我就嚟死

你唔好又煎熟啲魚生啦

今晚唔使瞓

. 唔好咁灰 去食嘢！

叫你笑呀

做咩事

大家好

五

我照訓到

聽日要返工啦 唔可以再通宵達旦

等緊外賣f

路清好

外賣過橋點樣

間b

咪同正常米線一樣

你去搵連豬啦

咁份量少好多

嬲

有乜好嬲

打！

豬黎

食蟹柳

雞翼

揀咗皮蛋

今晚食上海野

不喜歡皮蛋

差啲仆街

想吃

白肉呢

咁唔小心

飽到懷疑人生

冇啦啦腳軟
對腳係到震

可以個嘴會好臭

食左一碗米線加一碟皮蛋？！

之後同家長錫錫

正諗住講

成個人係到震

笑死 互臭

咁正

嘻嘻

佢都有食就嘻怕

心情特別好

我都想食

冇嘢嘛你

去買

唔知做咩

過幾日食先

好食喎

真係餃餃震
我之前都試過，最後膝頭哥爆血

咁咪好痛

頭先勁暈 之後食左粒古古力就好啲
不過之前都試過暈左係街

小心啲吖
暈我反而冇試過，通常仆街多

我今年年頭都有仆街
好彩個日著長裙

我上次差啲仆係公司地滑

珍珠

放心 皮蛋都唔喜歡你

佢唔識食

蒜蓉最正

真豬

好好食

人魚的眼淚是真豬

嘩仆到一定好痛

打你個頭

口臭

焗蒜好食

咁驚

真 仲要有客 嚇親佢哋

然後覺得好可愛 想抄你牌

Ceci 鬼鬼祟祟上水

多咗係太柒

個心都離一離

係 我自己都嚇親

一直mon

岩岩食完兩粒桃

見字飲水

刷牙

我依家好開心
For no reason

求取暖

i not hapi 😟

飲麥茶！

Why

支持！

I am not

你又鬧人

屋企冇忍水頂住先

勁

鬧who

搵到女仔傾計

冇

我睇錯 將佢歸類為

行完山嚟

受受

而家呢

心事 怎可以被撫摸
唔知點解覺得呢句有啲好笑

等緊巴士返屋企

可以的

你去撫摸ceci

好好摸的

@ceci

摸過了

咩都唔如意

邊個係ceci

笑我沒有這資格 別為你心碎

好硬的

心事 不可以被撫摸 只可聽傾訴

同佢一齊食雞

佢

佢=

join？

唔建議講太多

蝕抵了

我地去過更衣室了

越講越多

支持？

唔知幾多年冇行過山

難怪辛苦

我已經行得好慢
有人仲慢過我

要唔要行山杖

樓梯多
條路唔難行的

你唔怕啦

我 想 打 邊 爐

同女朋友傾左陣琴日啲野 無事了

傾開幾好

屋企打

又貼食物

頂你

做咩咁開心

咁就好啦

幸幸

食完豐富嘅晚餐

Good

大加號

咁好味

做咩樹？

中加號

好撚攰
攰到係姑媽屋企就咁訓著

我都唔知做咩好

瞓到而家

佢地咁岩打牌
依家搭車走緊了

想打你了

想出街打

大家都好好

我悶到就訓著

唔好呢個星期返得三日

我都係 補習補得兩日 得雞碎咁多

唔夠吖希望下個禮拜多啲更
開學之後一定仲返少咗

想死了 哪有錢

台式

Sameee

真 好窮吖

窮

典算巧

唔食癱仔了

開學又要搵工

慢慢妹下妹下

我仲可以照食不過冇小食

待收養

呢個時候大家仲諗譚仔

我繼續keep住返

係打手

一啖癱仔妹夠五分鐘先吞
咁一碗就可以食三餐了

想忍凍檸茶

唔好咁樣 支持你買小食

甜啊

好眼瞓點搞

訓

如果埋埋話收養你
但你日日都要同佢打架
你肯唔肯

一齊些牙食

7點先起身

生活很苦 但你要甜

食枝煙定定驚

打個丁定定驚都得

唔想陽痿

精神爽利

打完丁咪仲眼瞓🥱

好乖

依個係比自己嘅訓練

佢訓地下！

聽日又要準時返工

瞓開就會想繼續瞓

岩岩食左枝先入左聖人mode

Chocolate

打左十幾年啦...女人係點架

我也是

呢排日日朝早先瞓，生理時鐘亂晒

我係公司可以係咁忍

每日都有麥茶忍

嗚嗚嗚

我唔甜

去死

真係想食

驚春咩

咁走甜

唔驚我都唔食

我都想知

食一支先啦安答

20幾歲仲係青頭，真係想刷首抽

我都就轉職做魔法師

點先可以唔返工

想要點甜

幾好 凍熱都有

我都快了

Dark chocolate 冇咁大罪惡感

你訓都冇得訓呀！

我每個月有三千八津貼
但係我覺得唔夠

有津貼咁好

一至五番全日
禮拜六半日

一腳踢走你

當係實習？

點先可以有多啲錢

加油吖

想食橙

香橙朱古力

唔中意

搞錯

好奇怪！！

賣肝

有隻朱古力係橙咁樣㗎！好食

今晚好靜

打緊機

我冇嘢做

想叫春

點解既

你好

輸死未

係咪架

點先可以甩到p牌

係吖

等 我差唔多一年先甩

廚拍拖鍾唔鍾意成日what’s app傾計的

咁突然問
鍾意吖

最近係到諗緊自己拍拖係點 但醒唔起

有個p字 好顯眼
好柒

出池未
會唔會係咁

因為你唔幫手推

唔係啦

唔係啊幾得意

我有㗎

say hi

冇啦冇人要

我記得一開頭 同 冇信心 果時就chur d
但醒唔起 耐左既自己會點

Hi 我凖備訓了

Say yes

餃子

竟然咁早！

咁早

Say no

hello

等下就有
我答你唔到我冇拍過長

有得彈琴了

聽朝返工

返工牙

冇郁過
媽媽講完講郁
佢就訓左

辛苦了 返幾點

十半其實可以遲少少訓

努力比耐性
最耐幾耐啊

餃姐

大計fail

咁可以遲啲訓了

佢話下星期先喎

加油等食飯
幾個月好慘

兩點半

唯獨我最顯眼
終於做完功課
可以去訓

永無止境的下星期

支持唔知今晚有冇人傾呢

講呢啲
我覺得你地型啲

我都想講

我早排都仲係p
早抖

我

係咁carry人

宜家仲有功課做

見到個型字都打冷陣

上床準備就寢

好驚隻眼個到會愈嚟愈大粒

你好型

癱仔
有咩阻礙 性格唔夾麼

byebye

早抖

諗緊跟唔跟公司做深喉唾液

精神番工

冇事嘅

其實我依家係韓國
讀緊韓文

好似要熱敷先得 一陣要trytry

拿型

準備姐

加小食
對對

少少叻
努力訓醒要再見到你係到say hi

寵寵寵

Un翁哈些yo

無問題！！！

快啲好返

型過Justin Bieber

好想去旅行影相 香港滿足唔到我

盲俠

Sick講野

最近係到諗 拍拖 日日講d野差唔多 好似開始覺得有拖拍既話都唔會想日日傾計
所以先係到諗 我本身都係咁 定係 太耐冇同痴身既人傾計先咁諗

冇事嘅！

香港JB都型唔過

Justin Bieber食大麻 依也依也唷

有冇睇旅遊台d估地方post

如果係日日傾偈嘅話 我就唔會上嚟啦

冇呀～越睇越眼紅

咁就sick 講野架啦咩

好似巧正咁喎

係冇P字嘅大家好型

Why not both
我點都會日日傾 依家覺得傾多傾少睇心情
我依家都唔痴身

型過刀boy

如果 一日淨係講幾句
好似不如唔好講好過（？）

好似係

越眼紅越有動力賺錢

再下句就係 唉 咁不如分手

多謝

係韓國真係好悶

好躁

樓主依家打緊咩game

點解想學韓文呀？

心事就快要變忽冷忽熱 感情唔洗認真既player了

即刻聽首先

門檻咁低唔得架喎

Fall guy

咁激動架咩

是咪要改名做ceci (player)了

呢仲幾日成日睇人玩

我唔識呢啲

好好玩

除非你肯搵到一個願意乜都同你分享，願意日傾夜傾嘅女朋友，唔係都無可能長時間糖黐豆喺度傾偈。

如果你嘅期望係咁大嘅話一定會換來失望。

連我琴日都跌咗落一個陷阱度

冇諗對方點諗 佢既價值觀係點 我太自我中心。。

不錯不錯

執蛋 最白痴

玩到惱羞

怕了

ps4？
咁似任天堂隻噴漆

我今日都想問...
道歉左還道歉左
但你提出既野都仲存在 都冇磨合既方案
遲下又可能有日你忍唔住再提出過

我用pc玩

Oh...sor 不過題外話
好想買ps4
好想玩槍game/gta

人面多險詐

練習下

真人好恐佈

對象

一日幾句 會不會太少

老實講，我同佢都明有啲嘢係一定唔會改變到，主要係性格同價值觀。所以已經係唔需要去磨合。反而係去包容同接受對方既缺點，同埋真係唔好成日拎返出黎講要學會忍耐。又唔係啲出軌既死罪唔需要為呢啲小事而嘈，我亦都唔想再抽番件事出嚟講。不過會唔會真係忍唔到再提出過呢呢就要考驗下我地，長跑其實好攰。

同埋我相信我今次提出咗都會有啲行動既改變，例如主動啲，多啲講自己真實嘅諗法，唔好成日要我估，如果佢有改變到咁我咁今提出都算有收鑊。當然佢冇改善我都係個句包容囉。佢個性格就係咁好內向

會不過好過唔搵先啦

槍game唔係pc好啲麼

占卜絲打都話你地點都會好一定會有好轉既

佢話乜都唔做都冇事，都係戀人牌。

現實係 其實真係乜都唔使做都冇事

準到仆街，未搵佢占事業

準時搞結婚啦

我繼續等我好個個

唔係掛 經過琴日我又諗多左 可能再等下先

我覺得我自己問題大於佢 我未係咁好 咁成熟 咁100%愛佢

如果冇變都冇問題既話
咁就

一日得幾句 應該似就分手
不過有傾電話都ok ga

係呢 得閒揾佢占 佢好得閒

周圍撩

好勁呀佢

我麻麻傾電話間唔中就得
日日就不了

唔識撩

其實占完都唔會影響到我既規劃 但好想玩

ff如果自己出現咁既情況
持續一段時間 實忍唔住話 不如唔好傾 寧願隔日 隔兩三日先傾一次耐d

我都覺後悔冇聽佢講

又話下一段都67
幾時先到好

的確唔係個個都中意傾電話既

知下冇乜野知有啲位衰咪避下

普通日常msg喎
正常應該都可以每日有野講下

你指之前啲事？

有冇人會仲要晚晚FaceTime

唔要67個個咪得
佢話我move on曬先會有機會出現對個個

冇咁多嘢講

想

招募臨時演員做67仔

加快出現對的人

中學個個有幾開心

我覺得傾電話都幾好

個陣*

face time 同傾電話 好似差不多

如果唔係咁 邊知佢準

我就用啲話題延伸法 傾一世都仲傾緊
Eg 屌死武肺 搞到今個夏天冇得去游水

正常人傾計，講游水就講完個話題
但係好多人忽略咗 武肺 夏天 上個夏天 下個夏天
都係一啲好話題可以開黎講

如果一問一答嘅方式可能會好快講晒啲野 但同時佢會提出一啲新嘅句子又可以拆散佢再開話題

呢一招好好用

Okay

咪啦 唔想拍拖住
等 唔急

我覺得差好遠

我寧願見面

Facetime個時longd有用 而家冇用好耐

傳說中既 keywords 話題 大法

不過冇一齊到 小可惜

咁你會唔會想日日face time

咁唔一定日日可以見ma

真 以後聽下佢講先

點解啊

感覺傾電話正啲

我最怕傾到冇野傾 然後各自掛機做自己野

未試過FaceTime

慘

Msg 唔好日日傾電話就得

以為訓左

我都係咁傾
講講下野食 就旅行

唔想再做水泡

參考一下都好

Long d 之後冇點搵

唔會

我反而覺得 開住但各有各做做野都冇問題
不過又會覺得對方有壓力 覺得唔夠私人空間

That’s the point
雖然我冇嘢做但係都想自己一個鳩hea

我都未
但以前中學同個fd傾電話
日日傾 差不多都有2年

我個陣好似年幾先move on咗

真係好唔中意傾

我絕對相信上得黎呢個post長駐既，傾計能力勁過全香港95%既人

你睇吓楚姐一個頂廿個都得

咩事

有邊個想吖

我覺得間唔中係ok ga

我試過呀
跟住我去打LL
佢同我講嘢
有時真係聽唔到佢又唔開心

期待有人同我瘋狂延伸咁傾計

楚姐能力max

係覺得好煩

其實都可能好彩本身冇一齊

係嘅

呢啲女仔唔多願意俾私人空間另一半 會拍得比較辛苦

其實感覺都幾好
多野講

大佬楚

咁痴線既
係對象定朋友

Yes
不過咁都有兩年
仲要帽我

楚姐 駁唔到
敢講係感情台第一口水佬

佢幾好的不過算啦

見下對方個樣

屌 我笑到噴左出黎

而家去左邊

朋友囉
有間唔中曖昧

呢d擺明陰你
通常冇打機 理解唔到玩緊果時真係會聽唔到人講野

應該訓咗（？

你又話訓覺

最好可以傾到唔記得上水

未住啦

淨係講到 一對情侶係咪需要
1. 長時間Facetime/電話傾計
2. 用wtsapp認真回但覆得慢
3. Wtsapp電話傾小啲但多啲出街傾
4.
5.
6.

一對情侶 兩個有唔同嘅睇法已經仆街

希望你而家冇Mon我po
唔係想bin你
吹下水咋

想同你地傾多陣

頭一年就見真章

唔知真人係咪咁 如果係咁一定好撚嘈

可能一番到屋企 見到梳化就攤低訓著左

唔知佢

屌咩
認真講 個人夠厚面皮就得
反正唔會見到對方

即係如果我地有人突然潛水
就有機會

有得隔唔中架咩
咁蠱惑

正 佢唔係到快啲講佢壞話

1 已經唔得除非long d

係架
如果大家諗法一樣 就好

帶穩頭盔

想偷影了

收嗲呀！！！我好靜架

與畢仔有個約會

知你ac名咩

（只限連登）

佢試過喺IG Story po我連登名

可能去左傾電話了

認真呢咁chur

知

因為 佢期間有女朋友
但繼續同我傾電話

這些機會

唔係

真人真事

證人

佢回來了

埋仔

你係分手後先入黎吹水 訴苦？ 我有點忘了

呢樣真

不屬於我

Ceci好嘈的

會有機會既

大家好，我又坐低喇

岩岩放低一個 又再做另一個既水泡

好似我多野講啲

盤盤盤

唔會mon你既

Yo yo-yo

第一次見面點都會有啲怕醜

怕.jpg

你好啊

咁就兩點cls 886

我地傾佢之後就冇啦

咁識玩
呢d要切jj喎

懷疑收錢

都咁耐 喎會掛

可以多野講過楚姐 咁你都少少癲喎

再見了

冇吖

你好呀

希望

我熟啲就多嘢講

不過我都識佢女朋友
晚晚傾到訓先自收線

係啊

有d人好似真係唔會想講咁多

入黎呢度一年 糾正左唔少錯誤既愛情價值觀

好刺激

加油！

我覺得幾好 幾有安全感

比著我係個女仔一早殺左你

文靜楚

連登熟

呢啲報到做緊咩會講

定事事想問 約佢出街前一晚先通知佢會唔會好 chur?

幾好聽

啲fd話我上一段太遷就對方所以縱壞咗佢
本身份人都係咁
搞到我下一段感情唔知點

試過我同佢女朋友出完街
幫佢揀 佢份生日禮物
佢個我一同佢女朋友分開左走
就即刻打黎

今日過成點啊？

咁佢女朋友緊係唔知

小癲

做返自己
但唔可以太寵囉

成日都諗如果搵一個女仔型既女仔 就有安全感
可能一早幸福咁過

不過吸引的 都是男仔型 難有安全感呢

頭痕

家姐上水味

哇屌 個種感覺應該好盞鬼 好古惑

安全感好重要

俾少少你

我share埋location 比人

報到
一黎可以就住d時間 佢有野做 就唔搵佢
二黎 覺得講聲我聽 算係尊重黎
三黎 當話題吹下水

不過壞處會係
覺得佢得閒就會期待佢覆
對方有時唔記得講 會有d sad

多謝你

鬼鬼地

替佢當時個女朋友嬲你地了

呢個多咗 我覺得講聲已經夠

聽緊 說一句我不走了
想有一段凄美嘅愛情

懷疑追緊post

逐秒收費

咁你應該係一個 好想要安全感既人

家姐：終於追完

我覺得 唔可以冇左自己

勁缺乏

好似偷情

我會以為你俾人標左蔘..

上一個咪冇咗自己
依家真係好開心
不過有少少寂寞

有交帶 好重要 我覺得

男：（知我者莫若餃）（幾時先同你散啊）

好正 想要

係反正你講 我就信了

個陣得16歲左右

依家都係

依家呢

缺愛 缺信心 缺安全感 易亂諗

嘻 最後佢女朋友知道左

1秒 完

然後過兩分鐘 就開新post了

之後呢

個女仔好sad

冇朋友做了

有冇奄左佢條仔？

我都係 不過改變咗啲

無所事事

咁我覺得又唔使拍拖拍到返工咁嘅

如果你係了解佢嘅話你大概會知道佢呢個時間會做緊啲乜

咁就唔好問佢哋做緊啲乜 因為問呢句嘅人都會俾人個感覺覺得你唔了解佢

相反你問佢你係咪做緊xx呀，咁樣問法人哋會比較想同你分享佢做緊啲嘢。就算你估錯佢都會同你講返佢自己做緊啲乜。

咁當然佢要匯報下邊一日約咗邊個 大概幾點返到屋企，呢啲重要野一定要share

但人哋講咗俾你聽唔好唔記得 我就係成撚日唔記得嗰啲人然後又再問又要俾人屌

冇咁易

d臭男人 初頭氹你落搭就會做
到左手之後就..........

星期日都要無所事事咁過咁慘？

睇吓緣份 幾時識到下一個

我之前都係會成日喊
依家覺得要自己比自己

咁似講緊我嘅

我都成日比啲fd因為咁而屌

比啲我

學習獨立 學習唔好亂諗 學習信對方揀左你

咁我又真係比女朋友更了解佢男友

下年啦！

痴左線好刺激

其實我地係一樣

好狗但我鐘意

2:30 再唔訓個早餐就因為冇胃口唔好味

走先

ceci出現了

三點啦

搵一個需要愛 對你有信心 個樣生得安全 冇焦慮抑鬱嘅另一半

岩呀

唔比

秘密了

成日見到我就走

應該唔會嘅
但我諗應該無人知我掛 少驚比人mon

我醒

例如以前要番學 對方上堂時間都會記得唔再問 仲有其他例牌野都唔會問了
我會記得哂講過既野的
但我發現....原來咁樣都會造成對方有壓力

睇到都覺得辛苦

散之前佢有用開我個ac

唔開針

第一個已經可以 第二三學緊

打死你

個男仔自己on9爆響口
咁之後就 冇傾一個月左右
但一個月後就......又繼續

女朋友：食屎啦 八婆

我抵打

有既
1個月冇聯絡咁

我尋尋覓覓緊一個似我的人呢

曳呀

冇喎 佢條仔做死狗囉
話唔會再搵我

咪估中

到你拍拖 可能會打回原形

被呢個post搞到第二朝冇精神
是件幸福的事

彈完app開左兩分鐘先開得返

屌痴線

player是傷透後衍生出來

會有人比你

做唔到就唔好講
會失望

習慣就好

你引下佢佢又會搵返你
不過同一對象曖昧一兩個月咩都夠皮
唔係真心鐘意好快悶

通常吸引到我既都係相反

點解你要咁做

好快

唔係我啩
可能天秤座嘅都係咁

真·食左屎

9分認同

咁搵缺愛 缺信心 缺安全感 易亂諗既人 咁樣就會好夾

唔會上一個已經唔同咗

醃

頂 咁無辦法

唔係你俾唔要了
咁講啱唔啱聽

宜家呢

個陣個男仔會拉埋我一齊同佢best fd傾電話

藉口

希望佢可以大方啲

知你者

Oh...我嘅寶貝

聽落好似好慘咁

仲留意咩

真諗住你本身係咁 點知慢慢就唔同左
零心理準備又唔講聲

似會攬炒

Ceci也

唔關我事架
係你自己寧願睇電視都唔陪佢msn

兩個月前好似仲bin緊我

鬥驚？

我都唔要做臨時演員啊

唔關我事架

小岩

失敬失敬
無人知係件好事

仲有一分在哪

好後悔

之前同ex講過話整冰皮佢食
追左我成年

可能 我未試過

咁我呢

駁 唔 刀

唔通你就係67仔

最多都係家姐知我有覆post

Ready to1001

大岩蛇

炒番比你食

不過我都係呢類人

我好多fd都知

天生

你...byebye

幸子出現了